好憎人用呢個表情

笑笑笑 都唔知笑乜9

笑鳩你